★優秀IT--登入股票戶口誤闖他人帳戶

用手機買賣股票時，登入了別人的戶口，可以點做？有股民近日反映，以手機登入本港一間以低廉佣金作見稱證券行‎的個人股票戶口時，赫見戶中裏的持貨並不是自己購入的股票。頓時大嚇一跳：「以為有人用緊我帳號，幫我賺埋錢！」細看之下才發現竟登入了他人的戶口，他人帳戶內合共近15萬現金結餘及股票受亦無所遁形。證券公司指正跟進事件，懷疑事主誤入釣魚網站。

有男股民向東網反映，於周一(13日)早上9時許，以其手機登入其證券帳戶，嘗試數次及轉換了另一部手機亦無法登入。正當他以為系統出問題之際，他終成功登入，但卻發現，他竟用預先紀錄(cookie)在手機的帳戶及密碼，成功登入他人的帳戶。

Hk no it

HK No IT

IT狗：Login到咪得，梗係有bug，睇下ios11

Gay cook ios 11竪立壞榜樣

有bug是應份的

垃圾apple